連登有冇人玩bass

乜都唔識
有冇出名既bass手介紹

Paul McCartney
Geddy Lee
Flea
Colin Greenwood
Chris Taylor

自已本身彈結他，但中意Bass多啲
留名學野

打算過幾個月學

新手bass老師劉明

肥v

Flea

如果結他有 Junior Hendrix,
bass有 Jaco Pastorius

Jimi Hendrix

睇左Victor Wooten 先，
呢4段入面有提及好多基本功練習同有啟發嘅bassist

留名想學

玩左十年結他 想轉bass

留明學野